明白無人需要爲我的負面情緒

細個，一心以為唔開心，有人安慰係必然

大個先知道，無人有義務安慰我

心靈要學識變得強大，就算跌倒，都自己企起身

咁喊完崩潰完就要振作，因為世界唔會因爲你一個停止

物競天擇

又嚟連登揾慰藉?

講下野都叫慰藉 on99

就算幾唔開心 都要做面具撚對人笑

瞓醒，繼續，瞓醒，繼續

所以需要圍爐

好呀，圍下會無咁凍

屌你老母，關你撚事

人地開post又關你撚事？死剩把口

俾啲溫暖你

係，唔敢搵人陪，因為知道每個人都有自己嘅生活要過，唔想煩佢地，選擇自己出街蕩下，偷偷地流住馬尿係街行，行完就自己一個去面對

人都需要互相扶持既

you are not alone

謝謝你

心情down再加黎m

真心無時無刻都想喊.....

不過同自己講：大個女，喊完就要企起身

唔駛人抱住我，我都可以幻想到一個可以安慰我的人

好真實好真實咁摸我頭髮

圍啦圍啦

喊啦，盡情喊

有時諗，人點解會喊

就係因為要比你抒發唔開心

喊係自我調節，喊完就會開心返

謝謝你

企起身行，自己撐自己捱，日日以一副自信不倒既強勢姿態昂首闊步，但永遠都唔會有人知或者有人想像到，其實我內心係幾想放低強者既面具幾想受人呵護 我點解要掩飾自己，就係因為無人會接收你既情緒？

因為無人會想同咁的人一齊
你唔想失去擁有的，只好失去「自己」

加油 難過的終會過去

前面領悟到一樣，但後面係，一定要珍惜每個真心願意陪你度過負面情緒嘅人